元朗真係癲左

成車平民照打
林卓廷都比人打到出血